《**Yummy
Yummy**》（，中國大陸譯名：**美味風雲**）是[香港](../Page/香港.md "wikilink")[電視廣播有限公司製作的時裝](../Page/電視廣播有限公司.md "wikilink")[電視劇](../Page/電視劇.md "wikilink")，全劇共30集，由[鄭嘉穎](../Page/鄭嘉穎.md "wikilink")、[林峯](../Page/林峯.md "wikilink")、[佘詩曼及](../Page/佘詩曼.md "wikilink")[楊怡領銜主演](../Page/楊怡.md "wikilink")，監製[王心慰](../Page/王心慰.md "wikilink")。

劇集特別之處，在於是香港無綫電視和[新加坡](../Page/新加坡.md "wikilink")[新傳媒合作的劇集](../Page/新傳媒.md "wikilink")。除了用上香港、新加坡兩地演員之外，劇集亦在香港、新加坡和[中國](../Page/中國.md "wikilink")[珠海三地取景](../Page/珠海.md "wikilink")。

## 演員表

### 陳家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係</strong></p></td>
<td><p><strong>暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/許紹雄.md" title="wikilink">許紹雄</a></p></td>
<td><p><strong>陳　威</strong></p></td>
<td><p>「陳威記」雞檔檔主，後為的士司機<br />
歐麗蓉之夫<br />
陳家樂養父<br />
陳家寶之親父</p></td>
<td><p><strong>威記</strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/商天娥.md" title="wikilink">商天娥</a></p></td>
<td><p><strong>歐麗蓉</strong></p></td>
<td><p>「陳威記」雞檔檔主，後為菜檔員工<br />
陳威之妻<br />
陳家樂養母<br />
陳家寶之親母</p></td>
<td><p><strong>Honey<br />
（陳家樂專用）</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/鄭嘉穎.md" title="wikilink">鄭嘉穎</a></strong></p></td>
<td><p><strong>陳家樂</strong></p></td>
<td><p>雞檔小開、「川香樓」員工，15集離職<br />
「有麵食」大廚兼合夥人；「Kopitarn」合夥人<br />
陳威、歐麗蓉養子<br />
周文希男友<br />
周芷茵、游學澧、王福生好友</p></td>
<td><p><strong>雞仔</strong><br />
<strong>總陀主</strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/唐詩詠.md" title="wikilink">唐詩詠</a></strong></p></td>
<td><p><strong>陳家寶</strong></p></td>
<td><p>陳威、歐麗蓉之女<br />
陳家樂之妹<br />
王福生女友</p></td>
<td><p>Kabo</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 游家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係</strong></p></td>
<td><p><strong>暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/劉兆銘.md" title="wikilink">劉兆銘</a></p></td>
<td><p>游國棟</p></td>
<td><p>「豪庭燒鵝海鮮酒家」東主<br />
游惠心、游惠宜、游惠蘭、游學澧之父</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/姚瑩瑩.md" title="wikilink">姚瑩瑩</a></p></td>
<td><p>游惠心</p></td>
<td><p>協助游國棟打理酒樓<br />
游國棟之大女<br />
游惠宜、游惠蘭、游學澧之大姐</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/陳霽平.md" title="wikilink">陳霽平</a></p></td>
<td><p>游惠宜</p></td>
<td><p>大律師<br />
游國棟之二女<br />
游惠心之二妹<br />
游惠蘭、游學澧之二姐</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/黎芷珊.md" title="wikilink">黎芷珊</a></p></td>
<td><p>游惠蘭</p></td>
<td><p>協助游國棟打理酒樓<br />
游國棟之三女<br />
游惠心、游惠宜之三妹<br />
游學澧之三姐</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林　峯</a></strong></p></td>
<td><p><strong>游學澧</strong></p></td>
<td><p>富家子，後為雜誌《食出繽Fun》總編輯<br />
「有麵食」合夥人；「Kopitarn」合夥人<br />
游國棟之子<br />
曾追求周文希<br />
梁凱珊男友<br />
周芷茵、陳家樂、周文希、王福生好友</p></td>
<td><p><strong>Daniel</strong><br />
<strong>鵝少</strong><br />
<strong>四弟</strong></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 周家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係</strong></p></td>
<td><p><strong>暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/劉慶基.md" title="wikilink">劉　丹</a></p></td>
<td><p>周偉昌</p></td>
<td><p>周文希、周芷茵之父<br />
林美娟之前夫<br />
胡玉冰之夫</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/溫裕紅.md" title="wikilink">溫裕紅</a></p></td>
<td><p>林美娟</p></td>
<td><p>周文希之亡母<br />
周偉昌之前妻</p></td>
<td><p>-</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/呂珊.md" title="wikilink">呂　珊</a></p></td>
<td><p>胡玉冰</p></td>
<td><p>周芷茵之母<br />
周偉昌之妻</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a></strong></p></td>
<td><p><strong>周文希</strong></p></td>
<td><p>新風采電視（NSTV）公關經理，後為雜誌《食出繽Fun》副總編輯<br />
「有麵食」合夥人；「Kopitarn」合夥人<br />
周偉昌、林美娟之女<br />
周芷茵同父異母之姐<br />
Marco前女友<br />
陳家樂女友</p></td>
<td><p><strong>Mandy</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/楊怡.md" title="wikilink">楊　怡</a></strong></p></td>
<td><p><strong>周芷茵</strong></p></td>
<td><p>達通運輸公司小開、文員、便利店店員<br />
「有麵食」合夥人；「Kopitarn」合夥人<br />
周偉昌、胡玉冰之女<br />
周文希同父異母之妹<br />
曾暗戀陳家樂<br />
游學澧和王福生好友</p></td>
<td><p><strong>阿Yan</strong><br />
<strong>檸檬</strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/朱咪咪.md" title="wikilink">朱咪咪</a></p></td>
<td><p>六　姐</p></td>
<td><p>周文希的工人</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 王家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係</strong></p></td>
<td><p><strong>暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/俞宏榮.md" title="wikilink">俞宏榮</a></p></td>
<td><p>王英俊</p></td>
<td><p>新加坡華人<br />
馬莉之夫<br />
王福生之父</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/陳慧慧.md" title="wikilink">陳慧慧</a></p></td>
<td><p>馬　莉</p></td>
<td><p>新加坡華人<br />
新加坡「福港雞飯」東主<br />
王英俊之妻<br />
王福生之母</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/楊志龍.md" title="wikilink">楊志龍</a></strong></p></td>
<td><p><strong>王福生</strong></p></td>
<td><p>新加坡華人<br />
在陳威記雞檔幫忙，後為雜誌《食出繽Fun》員工<br />
「有麵食」合夥人；「Kopitarn」合夥人<br />
王英俊、馬莉之子<br />
李可盈前男友，後為陳家寶男友<br />
陳家樂、游學澧、周文希、周芷茵好友</p></td>
<td><p><strong>Terry</strong></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 「Yummy Yummy終極美食大競賽」

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係</strong></p></td>
<td><p><strong>暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/李鴻杰.md" title="wikilink">李鴻杰</a></p></td>
<td><p>Walter Chui</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」監製</p></td>
<td><p>崔監製</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/邵傳勇.md" title="wikilink">邵傳勇</a></p></td>
<td><p>信</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」導演</p></td>
<td><p>信仔</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/吳家樂.md" title="wikilink">吳家樂</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港主持人</p></td>
<td><p>阿Lo</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/黃嫊芳.md" title="wikilink">黃嫊芳</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」新加坡主持人</p></td>
<td><p>Michelle</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a></strong></p></td>
<td><p><strong>周文希</strong></p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」參賽者保母<br />
Vicky之上司</p></td>
<td><p><strong>Mandy</strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/殷櫻.md" title="wikilink">殷　櫻</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」參賽者保母<br />
周文希之助手</p></td>
<td><p>Vicky</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林　峯</a></strong></p></td>
<td><p><strong>游學澧</strong></p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港參賽者<br />
與班長不和<br />
最后胜利者</p></td>
<td><p><strong>Daniel/鵝少</strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/鄭嘉穎.md" title="wikilink">鄭嘉穎</a></strong></p></td>
<td><p><strong>陳家樂</strong></p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港參賽者</p></td>
<td><p><strong>雞仔</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/楊怡.md" title="wikilink">楊　怡</a></strong></p></td>
<td><p><strong>周芷茵</strong></p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港參賽者</p></td>
<td><p><strong>Yan/檸檬</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/黃泆潼.md" title="wikilink">黃泆潼</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港參賽者</p></td>
<td><p>朱事厘</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/何俊軒.md" title="wikilink">何俊軒</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港參賽者</p></td>
<td><p>大隻仔</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/伍濼文.md" title="wikilink">伍濼文</a></p></td>
<td><p>敏</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港參賽者</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/陳文靜.md" title="wikilink">陳文靜</a></p></td>
<td><p>麗</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」香港參賽者</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/楊志龍.md" title="wikilink">楊志龍</a></strong></p></td>
<td><p><strong>王福生</strong></p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」新加坡參賽者</p></td>
<td><p><strong>Terry</strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/陳泓宇.md" title="wikilink">陳泓宇</a></strong></p></td>
<td><p>吳世龍</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」新加坡參賽者<br />
與游學澧不和</p></td>
<td><p><strong>班長</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/李之晴.md" title="wikilink">李之晴</a></p></td>
<td><p>Macy</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」新加坡參賽者</p></td>
<td><p>大板牙</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/詹金泉.md" title="wikilink">詹金泉</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」新加坡參賽者</p></td>
<td><p>Rambo</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/傅芳玲.md" title="wikilink">傅芳玲</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>「Yummy Yummy終極美食大競賽」新加坡參賽者</p></td>
<td><p>豆腐妹</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/秦煌.md" title="wikilink">秦　煌</a></p></td>
<td><p>羅　波</p></td>
<td><p>著名食家<br />
「Yummy Yummy終極美食大競賽」評判</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 其他演員

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係</strong></p></td>
<td><p><strong>暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/謝韻儀.md" title="wikilink">謝韻儀</a></strong></p></td>
<td><p><strong>梁凱珊</strong></p></td>
<td><p>新加坡首富梁鴻章之女<br />
游學澧女友</p></td>
<td><p><strong>Yuko</strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/陳嘉儀.md" title="wikilink">陳嘉儀</a></p></td>
<td><p>梁　太</p></td>
<td><p>陳家樂親母</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/郭耀明.md" title="wikilink">郭耀明</a></p></td>
<td><p>Marco</p></td>
<td><p>周文希前男友，後與Nancy結婚</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/谷峰.md" title="wikilink">谷　峰</a></p></td>
<td><p>魯志明</p></td>
<td><p>「川香樓」前主廚<br />
陳家樂師傅</p></td>
<td><p>魯師傅</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/黃文標.md" title="wikilink">黃文標</a></p></td>
<td><p>豬肉榮</p></td>
<td><p>街市檔主</p></td>
<td><p>-</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/李海生.md" title="wikilink">李海生</a></p></td>
<td><p>賣魚勝</p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/陳勉良.md" title="wikilink">陳勉良</a></p></td>
<td><p>生果金</p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/曾慧雲.md" title="wikilink">曾慧雲</a></p></td>
<td><p>豆腐花</p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/廖麗麗.md" title="wikilink">廖麗麗</a></p></td>
<td><p>賣菜蓮</p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/余子明.md" title="wikilink">余子明</a></p></td>
<td><p>財　叔</p></td>
<td><p>運輸公司員工<br />
周芷茵之下屬</p></td>
<td><p>-</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/魏惠文.md" title="wikilink">魏惠文</a></p></td>
<td><p>樹</p></td>
<td><p>游國棟舊友</p></td>
<td><p>-</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/梁健平.md" title="wikilink">梁健平</a></p></td>
<td><p>泉　叔</p></td>
<td><p>豪庭燒鵝海鮮酒家員工</p></td>
<td><p>-</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/夏竹欣.md" title="wikilink">夏竹欣</a></p></td>
<td><p>Connie</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/盧永匡.md" title="wikilink">盧永匡</a></p></td>
<td><p>康</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/寧進.md" title="wikilink">寧　進</a></p></td>
<td><p>明</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/傅子欣.md" title="wikilink">傅子欣</a></p></td>
<td><p>紅</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/何婷恩.md" title="wikilink">何婷恩</a></p></td>
<td><p>報館職員</p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/郭德信.md" title="wikilink">郭德信</a></p></td>
<td><p>Wilson</p></td>
<td><p>新風采電視（NSTV）高層</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/蕭徽勇.md" title="wikilink">蕭徽勇</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/朱凱婷.md" title="wikilink">朱凱婷</a></p></td>
<td><p>Nancy</p></td>
<td><p>Marco在加拿大的女友</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/駱樂.md" title="wikilink">駱　樂</a></p></td>
<td><p>李可盈</p></td>
<td><p>王福生前女友</p></td>
<td><p>Jane</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/宋芝齡.md" title="wikilink">宋芝齡</a></p></td>
<td><p>Rosa</p></td>
<td><p>雜誌《食出繽Fun》員工</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/蔡康年.md" title="wikilink">蔡康年</a></p></td>
<td><p>思　明</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/葉暐.md" title="wikilink">葉　暐</a></p></td>
<td><p>攝影師</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/林影紅.md" title="wikilink">林影紅</a></p></td>
<td><p>Anna</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/胡麒豐.md" title="wikilink">胡麒豐</a></p></td>
<td><p>邦</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/馬小靈.md" title="wikilink">馬小靈</a></p></td>
<td><p>Sue</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/黎秀英.md" title="wikilink">黎秀英</a></p></td>
<td><p>七　姑</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/曾守明.md" title="wikilink">曾守明</a></p></td>
<td><p>黃先生</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/邵卓堯.md" title="wikilink">邵卓堯</a></p></td>
<td><p>攀山教練</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/林遠迎.md" title="wikilink">林遠迎</a></p></td>
<td></td>
<td><p>高級職員(第13集)</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 獎項

| 年度                                                           | 頒獎典禮                                               | 獎項                               | 獲獎者 |
| ------------------------------------------------------------ | -------------------------------------------------- | -------------------------------- | --- |
| 2006                                                         | [壹電視大獎2006](../Page/2006年度壹電視大獎得獎名單.md "wikilink") | 十大電視節目                           |     |
| 十大電視藝人                                                       | [佘詩曼](../Page/佘詩曼.md "wikilink")                   |                                  |     |
| [Astro華麗台電視劇大獎2006](../Page/Astro華麗台電視劇大獎2006.md "wikilink") | 我的至愛角色                                             | [鄭嘉穎](../Page/鄭嘉穎.md "wikilink") |     |
| [林峯](../Page/林峯.md "wikilink")                               |                                                    |                                  |     |
| [佘詩曼](../Page/佘詩曼.md "wikilink")                             |                                                    |                                  |     |

## 收視

### 香港收视

以下為本劇於[香港](../Page/香港.md "wikilink")[無綫電視](../Page/電視廣播有限公司.md "wikilink")[翡翠台之收視紀錄](../Page/翡翠台.md "wikilink")：

|        |        |                                  |                                  |
| ------ | ------ | -------------------------------- | -------------------------------- |
| **週次** | **集數** | **平均收視**                         | **最高收視**                         |
| 1      | 01-05  | 26[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 32[點](../Page/收視點.md "wikilink") |
| 2      | 06-10  | 28[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 31[點](../Page/收視點.md "wikilink") |
| 3      | 11-15  | 29[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 33[點](../Page/收視點.md "wikilink") |
| 4      | 16-20  | 29[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 33[點](../Page/收視點.md "wikilink") |
| 5      | 21-25  | 29[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 33[點](../Page/收視點.md "wikilink") |
| 6      | 26-30  | 30[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 34[點](../Page/收視點.md "wikilink") |

### 广州收视

| 月份      | 集数    | 省网   | 市网   | 合计 |
| ------- | ----- | ---- | ---- | -- |
| 2005年8月 | 1-23  | 10.4 | 11.6 | 22 |
| 2005年9月 | 24-30 |      | 12   |    |

数据来源：CSM媒介研究

## 金句

  - 雞仔：樂觀無奔波。
  - Terry：對呀！對呀\!(Dui1 a！Dui1 a！)

## 外部連結

  - [無綫電視官方網頁 - Yummy
    Yummy](https://web.archive.org/web/20060718004959/http://tvcity.tvb.com/drama/yummyyummy/)
  - [無綫電視官方網頁(TVBI) - Yummy
    Yummy](http://www.tvb.com/tvbi/program/foodforlife/index.html)

## 電視節目的變遷

|align="center" colspan="1"|**上一套：**
[開心賓館](../Page/開心賓館.md "wikilink")
\-7月29日 |align="center"
colspan="2"|**翡翠台第一線劇集[(2005)](../Page/無線劇集列表_\(2005年\).md "wikilink")**
Yummy Yummy
8月1日-9月9日 |align="center" colspan="1"|**下一套：**
[翻新大少](../Page/翻新大少.md "wikilink")
9月12日- |- |align="center"
colspan="2"|[我的野蠻奶奶](../Page/我的野蠻奶奶.md "wikilink")
\-8月12日 |align="center" colspan="2"|[酒店風雲](../Page/酒店風雲.md "wikilink")
8月15日- |- |align="center"
colspan="4"|[妙手仁心III](../Page/妙手仁心.md "wikilink")

[Category:2005年無綫電視劇集](../Category/2005年無綫電視劇集.md "wikilink")
[Category:料理電視劇](../Category/料理電視劇.md "wikilink")
[Category:無綫電視2000年代背景劇集](../Category/無綫電視2000年代背景劇集.md "wikilink")